英國停止為香港警察提供訓練

The government has barred UK military personnel from training the Hong Kong police force and two other organisations amid worsening relations with China.
Both the army and the RAF run limited drill instructor programmes for Hong Kong’s police force, its Government Flying Service and its Sea Cadet Corps, but these have now been put on hold, the Ministry of Defence told the Observer.
The UK says the decision is being taken because of the Covid-19 crisis. But a spokesman confirmed the contracts will be reviewed when the pandemic is over.

洗撚，解放軍訓練夠啦

香港警察要練？

popo又要出文: 係我地主動停止

黑警：我地要求提供摺被訓練但英方拒絕，對於佢地嘅唔專業我地嗤之以鼻

棉被係咪有得炒?

跟解褲軍跳舞仲好啦

英國警察都唔識殺人
無乜好學

有祖國，仲要英國鬼子培訓簡直侮辱左黨

肯制裁未？

跟大佬學就得，世界首屈一指

那个英国的什么伦敦公安部门呀...下...道听涂说...毫不专业...一派胡言！（咳吐痰）新界的那个那个...下...那个什么白衣旅呀...比他们不知道高到那里去了！那些英国人呀，下，吐鲜蒲，下，心呔时赖衣乎！

我地唔玩啊

唔係你唔侵我地

出左了